Grand Tour season 3

有冇人睇
今日出s3第一集

黎緊仲有season 4 安心晒
captain slow個肚就嚟追得上大猩猩

今季唔知Hammond 會炒幾多架車
第一集片頭見佢反左架

好想去現場睇一次

JC啲頭髮愈黎愈少

好想睇佢地好似Top Gear年代
每一個自己build一架車/買一架平車
之後玩
簡單，直接，好睇

apply左揀唔中

依家佢地老啦，都玩唔到咁癲
上季整車身都冇以前整電車整長禮車咁痴線

水陸兩用都好經典

大家係邊度睇？有冇link可以些牙？

Amazon Prime

原本話唔出s4

唔係話有版權問題所以唔俾咩？

呢一季好似有個challenge係要佢地係7日內砌一架車
有個類似cheap car challenge

好有興趣睇佢地review 新stratos同urus
今集有senna睇 有mustang rtr demon 同exorcist睇 比起上兩季個format好左 script整得再好d 好明快
期待下星期specials

部senna好撚痴線

Btw今季係咪冇嘉賓

睇完第一集
越做越好

係，bbc唔俾佢哋玩

Clarkson 唔洗拆屋

三劍俠過檔之後已經無視top gear好耐

佢地評車好似hea左，架stinger就咁跑上山就當講完

無左嘉賓環節都唔錯

超多野唔俾，連結尾講句"on that bombshell it is time to end" 都唔俾
bbq小鳩氣到佢

bbc*

個人覺得嘉賓環節嘥時間，根本睇得呢個show嘅人淨係想睇佢地3個

冇啦啦炸咗部直升機
有錢真好

其實想睇f1 driver tg嗰時咸神hea揸都屠榜

有幾可請pro 上黎丫

上季哂最多錢果集
係clarkson 係農場車死羊果集

今集好睇

小學睇到而家超過10年好有感情
今晚有時間睇，好期待

落車除褲
又抽

今集係我咁耐以黎冇skip過一秒既一集 之前果兩季有d位真係悶到唔想睇

今季係咪又無日本車？

toyota supra應該會揸下掛

嗰架係德國車

Bmw supra

尤其係請嘉賓揸Jaguar 嗰part

拍哂toyota先黎公佈 點揸
何況仲有咩JDM響18年出，好似得civic type r

FK8 都唔係JDM 啦

話哂日本跑車
domestic就 .....

上季好似有講過下FK8

冇top gear個時咁自然
係如果冇script會好似上個season有集好悶
但都唔代表有時夾硬黎 要做d 搞笑位
佢地間中做仆街野都好笑啦

揸jaguar真係悶到on9 本身架車都唔係特別有睇頭

第二季都未睇晒。

4pot jag

好明顯係收Jaguar錢賣廣告
仲要1/2 rally 1/2 tar mac擺明hard sell套4wd

發現grand tour個YouTube channel
出左好多S3 ep1既片
都幾慷慨
過兩日又有新一集出

其實有冇人真係會特登為咗Grand Tour 買Amazon Prime?

Prime相比起Netflix 真係超唔吸引
劇同戲都比唔上
Share起上黎 又要 share payment info
即係你要同意人地可以用你張卡買野
如果唔係熟人可以用學生價超平咁join
我諗我會等埋American god s2出哂
Join 一個月一次過睇

睇完S3第一集，不過不失

為左Grand Tour, Man In the High Castle, Tom Clancy's Jack Ryan 而買

順便上amazon買下嘢囉

順帶一提買Amazon Prime 係送Twitch Prime 每個月可以免費訂閱一個streamer

無睇twitch好耐

分兩日出 ?

Amazon 直頭出埋隻game 跟住劇情每星期更新，仲有得揸Hammond 自製嗰條賽道

一星期出兩集？

淨係join prime video算
頭七日免費，然後頭三個月$2.99usd

真係屌驢仔閪

屌佢LGB jeep

今集special 好好睇
又好笑
估唔到真係影到隻jag

prime 有中字咁好？

有

但d翻譯好差
但佢差在字幕係跟中文文法
所以vo講d嘢字幕有時跟唔上
你睇過就明

睇到屌騾仔閪個下即刻笑到
不過佢哋有度互屌勁好笑

睇得明英文盡量睇啦 好笑得多

佢3個有時好撚小學雞，不過真係好好笑

笑佢出櫃好撚好笑

過橋果到
RH真係搵命博
睇得出成個人驚到勁震

得佢比較後生
仲玩得起

用呢啲trap camera
同開cheat有咩分別

日頭應該好難影到jag啦
佢地啲相機 又係好好笑

已經出埋part 2 今season 有番舊時top gear 啲感覺

買左prime

咁快

第三集踢波有女睇

jeremy clarkson同james may夾埋過百歲依然有精力玩到咁盡算好難得

如果隻驢突然發癲個男人分分鐘變左太監都似

呢個special我自己睇第一次未去到特別好睇
睇多一兩次就發覺其實好舒服

下集笑到仆街

Part 2出左啦

james may用石頭扔佢架車

仆街影蜂鳥嗰個位笑到我抽筋

個人覺得呢集其實幾值得重睇，感覺佢地刻意將整車呀上高山呀揸長途車呢d野唔點樣講，集中淨係講下三條友d無聊野。以前top gear上death road又講一餐，andes又講一餐，會講自己上呢座山有咩困難，有幾辛苦；grand tour將呢d野抹走曬，所以你感覺好舒服，但你仔細再睇下，其實同以前難度一樣，只係佢哋而家集中影到底colombia有幾靚

JC : Im very close to coming out
RH : oh we know

Amazon D 翻譯真係好差
好多時仲差過其他業餘翻譯組
英文戲，劇都仲叫照字譯 係譯唔到d British humour
日劇同動畫完全係鳩譯 根本唔係果個意思

笑死 睇佢地互抽係最好正

講真
上面coming out都唔知點譯好

下一集trailer 已出
JC

又pickup truck

都唔係既，睇下訪問咩人啦
但我覺得
一季有10集咁樣計啦，
請2個係車界既人做其中兩集嘉賓已經好夠做

嗰班”lesbian, bacon, transgender”

班死基佬真係好撚煩

呢個世界真係好撚煩
遲下應該連講mens car womens car都唔得

will young以前做過嘉賓上top gear
個時clarkson 同will young老友鬼鬼添啦
而家有真係笑鳩你地gay佬咩？收皮啦

比首it's raining men洗左腦

人哋amazon已經唔係bbc嗰類公營機構都仲要被屌
真係唔鐘意unsubscribe prime囉

今集講獨裁者 估下講中邊個

覺得今集麻麻地

基本上0內容 今集悶到嘔屎

Pickup truck玩太多又悶
好多位script得太明顯又過份

寸聯合國個下幾好笑

我反而好鍾意今集呢d咁scripted 嘅笑料
多過第一集(半)認真講車

Clarkson 對腳好幼

摩連奴嗰下好好笑

今集 james clark

講歷史好正

講故仔仲好睇過pickup truck

今集好悶
第一次飛住睇

今集我覺得好正喎 呢啲傳奇人物，睇到o咀

之前講Ford vs Ferrari 又係好正

Lancia 果集經典

Jim Clark一年賽63場好撚癲

I dont like jumps

哥桑

真係好癲
無oil pressure就過灣熄左佢
過完著番

今個星期呢集去中国

左後輪其中一個啤令有磨損,工程師都check唔到但佢feel到出黎
真正人車合一

留名睇爆炸

睇完，JC收斂咗
但喺遵義串共產主義嗰part好好笑

reddit好多人都話呢集唔好睇
但認真我個人覺得幾好睇
起碼好睇過pick up truck

中國考牌

最後

今集笑撚死

鬼佬紋身咪又係紋劉慧卿

明明中國好多嘢都離奇過小說，但今集好似善用唔到中國啲荒謬嘢今集質素一般

呢樣真

不過咁
邊條一醒目友決定要係公路抙忠閃光燈閃尻啲司機

好似話因為要比中國d人睇下佢地拍左d咩先至可以出境
以前top gear都有一集介紹中國d車 個集上去北京 其實感覺都係一樣 d野無講得好盡 無講d中國荒謬既地方

唔出奇
維尼封帝之後大陸的確越嚟越有文革feel

雖然冇講到好盡 但其實都好多隱喻位 好似監控鏡頭過度興建之類 不過最正係尾位話TGT係中國睇唔到所以拍黎都駛氣

This programme is shown in every single country in the world except one

hammond又撞車

節目效果

覺得今次係假

唔係真炒，好似揸rimac咁真炒一早上曬報紙

反車真 落山假我估
不過揸得三輪車都預咗反

bilibili個個禮拜高清免費任睇

真撞死咗啦

Prime有中文字幕？

有，不過唔好咁大期望

老老豆豆
鬼國整到咁多車應該全部內銷?
上面啲暴發戶真係咁多錢換車
明明就無出幾多新牌

我搵唔到有得揀嘅？

有喎

你呢個係prime video app？
我用開電腦睇得咁樣

我係美國 都無中字

係囉 唔知樓上位巴打邊到睇

香港，我desktop 電話 notebook都有中文喎

今集串中國好好笑喎

600 SEL

唔知d強國網民會唔會又玻璃心

賣出去嘅小過一百萬架
但而家volvo都中製

新加坡
電腦版都有繁中字幕
問題係
翻譯得幾垃圾
end up都係睇返英文

睇bilibili d彈幕碎到一地都係

嗰副V12 ，可造之材

screen shot幾張上黎睇睇得唔得

之前有張相係話響香港拍，係咪堅？

只係機場過境轉機上重慶

讚中國基建嗰度打到成地精就真
而且最後JC串中國冇得播, 但事實Bilibili幾個字幕組同步update

係咪指Amazon prime china?

佢哋好聽咪叫自己搬運工
其實咪又係down落嚟嘅老翻

大陸國產車好平，10萬左右都買到新車
加上泊車方便油費平，好多家庭都會買車代步
而且限制出牌嘅只係大城市（北京上海深圳等），二三線城市多數唔限出牌

今集一般般

D車好正，條路好正

大佬幾時嚟請我食飯

無搬過

Top gear年代呢d會多當地文化講，
依家齋揸好悶下

今個星期trailer

又去撚美國佬

以前top gear年代嗰次係車身噴字挑機真係玩命

Nascar sucks
I support gay
Hillary win

今集完得好突然

呢集都幾多top gear元素
the perfect road trip+ 西岸muscle car+ hammond bus/airport vehicle racing+ caravan trip
呢個大包圍幾好呀 我覺得佢地開始想向fake documentary方向拍攝
以前係似真人show既拍法 而家偏向將三個staged得黎似park and rec/ the office咁玩法

又幾似樣

個神秘人原來係第一季個美國佬

The American 睇到好尷尬

果然，有RV就一定有火

Captain Slow 都食到咁多女

食Ｄ咩女都冇講

佢好似有女但係冇結婚

James以前樣貌都唔差架喎

我覺得今集好鬼危險

比甩出嚟嘅零件飛中就玩完

我係到諗如果Hammond 過車果時
架車夾唔實
然後佢俾人撕開兩邊

我諗有做哂安全措施既

樣唔差，係著衫品味問題

我
第一季買到依家

轉唔到中字直接睇英字幕算
順便當補下英文

James個部拎出黎個下笑到仆街

痴撚線
揾dyson爵士吸塵

第一句問候人

Hello.

今集啲鹹濕嘢

好撚好笑今集

大陸個集好撚癡線
係車入面焗桑拿

前半好睇，後半唔知做緊乜，得Clarkson one man show點解唔三個一齊玩下車

以前topgear 都玩過，明玩野既假試車
有集仲飛架車落海

好似係雷諾定唔知咩嚟，仲要喺條隧道轉一個圈

係咪扮塞james may係車尾
然後係個停車場到瘋狂亂撞
最後飛落海果集

係，不過唔記得塞左邊條友入去，之後仲有一集係玩架ford fiesta衝埋入商場仲叫埋英軍同佢地一齊搶灘

Ford Fiesta 呢集簡直童年回憶
細個錄起咗嚟睇，翻睇咗10次都有
仍然覺得商場賽車真係好癲

Renault Twingo Sport
最後玩野話想趕最後班渡輪返英國 搞到塞係車尾個camera crew話之後落車打柒佢

其實用咁樣方法test D民用車都幾正

拎gwiz玩board game

仲有鋼琴掟morris marina

呢個真係經典

仲有用Aygo踢波

嚟緊呢集 Millennials

利申 90後

Testarossa

同架countach都係Harry’s garage 架車

JC屌鳩支那人亂拋垃圾落海
comment 先好睇

你咁講
以為佢俾支那人洗板

People of China, pick your fucking litter up

其實佢係咪同james may好熟 成日借車俾佢地

今季top gear廠景入面嗰2架都係harry嘅

每次拍廠景先至掛上去？

btw , Harry's Garage啲試車片好正，冇強勁音樂純講車，Harry又冇正常youtuber咁鳩叫

bohanjiang827
So you gonna blame all this shit to China? Those trash is sad to see, but China is one of the biggest countries in Asia. So it makes sense that you will see more ocean garbage from China than any other countries in Asia.

支那人玻璃心發作
大國就可以揼垃圾落海 吹呀

佢咁樣有講過野咩，又唔係要駁又唔係為自己辯護
人哋都話啲垃圾隻隻字都係中文

人形蜈蚣笑死我😆

原來may果條unbox 片咁黎

估唔到Harry竟然會比佢哋用testarossa同countach去跑hot laps

啱啱講完話原地launch有大風險整爛兩部車

轉頭Abbie就當揸新車咁去跑hot lap ，仲要地面濕滑情況下push佢地

嗰時條片一出已經即睇
Clarkson玩開ig所以promo得多
Hammond真係節目講完先至知有嗰兩條片

佢仲好有心整好晒2架野先比tgt試車

仲有Kia Ceed，搵左Eric Clapton同Bruce Wills試

tgt班marketing真係好過tg好多

果時我都有睇
心諗做乜尻
但又幾好笑

我記得係london街頭
見過testarossa一次

佢地果種邏輯異於常人
覺得比例上黎講合理
但唔諗下實際上的影響

藉口黎姐
總之搵到理由推卸責任
良心過意得去就OK
因為根本無良心

你點估到clarkson份人咁樣都會屌鳩d中國人亂拋垃圾
連clarkson都會出聲屌 證明班生蕃真係食屎大

今季真心比到以前top gear全盛個時d質素
甚至因為無bbc呢個名 有時d位個人覺得去盡過以前

最後一句

I did

旅行車好正
點解香港唔畀用
得閒渣去露營你都咪話唔爽

班假日撚揸七人車已經恐怖
仲要揸呢d

btw今季好正
一季有4集special

最近呢幾集多左好多以前tg既元素
上兩季都無咁多

第一次見Abbie冇戴頭盔

有房車的性能及操控
加大空間
屌打而家的垃圾crossover，gran coupe之類的不倫不類

香港邊有咁多位比你泊

Abbie 唔戴原來幾索

真係幾靚
可唔可以升級做主持

佢手車咁勁結果果開架雷諾棍波車都死火

27歲

急尿果part笑死
好似連登d屎尿post咁

明知係劇本不過睇得夠過癮

abbie黎過香港

死火果下笑容

三大杯水

痴線佬

好甜

名花有主

Clarkson賴撚左

新一集

機場

佢地仲可以玩幾耐
3個都老啦

今集到底發咩癲 係機場玩啲咁既野

有錢玩咩都得啦

之前睇到編報導話今季係最後一季有現場錄影既模式。
之後會轉做特輯咁拍

大成本
大制作
專業人士
專業器材

做憨鳩野
可唔可以唔好完

Amazon 同佢地仲有張約，未有咁快完

期待下集自己整架車去蒙古佢地三個係要做呢啲

之前係Top Gear時代已經玩過
不過最後

真心想睇clakson同may講雀仔幾快

Attwood 咁老都揸得咁好

may

架stratos好撚好j

點解佢唔洗戴頭盔

btw架917好正

Abbie可唔可以都唔戴頭盔

揸個gip 都要戴

有人話放唔落頭盔
may揸好似都冇戴頭盔

我都有諗係咪放唔落
但當年落場跑應該都有架

may揸咁慢唔駛戴啦

架917唔俾Richard Hammond揸

咁may 又唔係落去鍊

可能may/clarkson都係腳長嗰堆，個人入得去已經頂頭(eg: Aventador)
hammond雖然有足夠空間，但炒車機率高

講明唔俾佢揸，要俾最慢嗰個揸

佢三個講歷史真係好好睇

第一次係咪講saab？

我記得s12有集講蘇聯車
之後s14講lancia
s15講senna
之後先係s18講saab
睇完佢地講saab真係會想買返架黎玩

SAAB唔係bust左啦咩

二手嘛
最尾部95真係好想要

Saab 900 Turbo
Saab 9000

上一集真係有返top gear既感覺，
無論講歴史，吹水還節同機場都好正，
好鐘意佢地笑鳩外國人既文化

呢集架John好撚勁

今集有機會問鼎有史以來最好睇

計埋呢集
可以講呢一季雖然冇咩wow但真係高汁好多

彈下彈下上山勁好笑

今集係咪最後啦

仲有一集好似

三條友都5字頭，咁搏命法仲可以玩多幾年

大佬
你cardiff間鋪頭原來連名都改埋

轉咗手廿年啦

同埋講幾多次唔係我嘅

真心唔知轉左手

Howard Marshall Engineering係咪就係設計John間公司
部車真係好撚勁

個水撥

下個禮拜仲會有

I’m glad so many people liked our Mongolia show. But I’m more proud of next week’s Grand Tour. I put my heart and soul into writing that one

講jim clark嗰集真係屈哂機, 一個賽季之內參加哂f1, f2, indy 500, tasman series同埋房車賽, 兼且攞埋冠軍

熄engine入彎 出彎再著番

話說今季佢哋唔係嚟咗香港拍咩
點解好似唔見咗咁嘅
定係喺第六集已經出現咗

佢地唔係純粹返大陸轉機先經過香港咩？
好似無係香港拍野

經過香港姐

咁佢哋上兩集就唔好話唔好話係香港停留過啦
不過佢哋好似係經港澳返大陸

經香港去蒙古，之前講過

機場果場有提過香港都算係咁

香港就算啦，邊有位比佢地玩車

九龍灣，小欖

繁忙時間中環

佢地咁改車
香港政府會俾咩

都可以用黎玩果啲
鬥快入城
睇下邊個揀岩路用岩車既

Good idea

肯定clarkson用啲大馬力跑車

hammond用hellcat

P45

hammond一係bike一係電單車

香港玩車既話
Clarkson一定McLaren
Hammond就同樓上講既一樣
May就Rolls-Royce或者Toyota Prius或者BMW i3/8?

但係「三隧分流」會唔會塞死佢地

To John

叮噹可否不要老
呢集差d睇到喊

想問下邊度有得睇返第六，七集

Amazon

今集真係睇到眼濕

佢地三個由細睇到大
睇到喊

當初BBC炒jeremy clarkson, james may同richard hammond一齊離開BBC同Clarkson共同進退, 咩叫真兄弟已經不言而喻

真係睇到喊

真心睇到決堤
但好似話會出特別篇

之後淨係會出specials road trips 類型既野
無賽道 無講車 無the news之類
都算好既 埋尾埋得好好睇睇

但真係眼濕濕睇到

未睇最新個集但偷睇左個結尾
其實一路大家都知會有呢一日嫁啦
依家呢個結果已經好好
實在我唔太care supercar 邊架跑得快0.1 0.5秒
呢個年代咁多Youtuber 或者廣告 車既資訊你鍾意咪慢慢搵個夠

我諗唔少人鍾意佢地road trip情懷多過講車
友誼既表現,班人又癲 又有公司比佢地咁做
我諗未來幾十年都未必有人再咁DUM本比3個痴線佬拍

不過一直以為拍 Special road trip 好辛苦佢地唔會再拍 專拍tent,點知調轉

Special 啲road trip真係痴撚線
佢3個仲要咁老 又成日揸爛路
我揸3個鐘都頂唔順

Clarkson出年60都咁好精力真係要寫個服字俾佢, Hammond個樣似乎幾襟老, 就咁睇都唔似就黎50

炒太多次車啦掛

唔洗丁啦, Abbie Lesbian黎

唔知佢個partner手車係咪一樣咁勁?

細個成日等明珠台播，好難想像佢地唔再做

唔似racing driver

Special road trip正
同埋好鐘意佢地好做on9野
記得有集TG佢地要用車趕牛

仲有就係
屌
明明諗緊下季去睇現場嫁ma

仲有仲有
我其實好鐘意conversation street
How fast can bird fly

stingray
salmon

做special 咪幾好,
好多人都鍾意佢地做budged car trip/road trip

如果要我選擇 tent 同special 2選1 肯定選special
佢地d road trip真係命都短幾年

係tent到睇road trip唔得咩
中間sip下conversation street
同fans影下相咪幾好

如果因為老 係唔做tent 唔係唔做special,相比之下做tent有咩咁辛苦
但開心 好過冇得睇啦
話唔定最後改變主意呢,請嘉賓同美國佬揸車都刪走左啦
可能係一個season真係太多集?一直諗會唔會chur得盡 定佢想老之前做盡佢

佢哋做special做tent都好 起碼佢哋點都有方法令到節目好睇 呢個就係佢哋十幾年都咁好睇嘅原因

剩係做special
集數一定少啲
唉

佢哋真係老啦 Clarkson59喇
我寧願佢哋濃縮喺幾集咁仲好

Clarkson可否不要老

其實今季睇畫面都覺得佢老左好多

Clarkson同may啲老態真係岀曬嚟

真心唔知,可能覺得度橋太辛苦掛
又或者覺得只見觀眾 吹下水 對唔住自己拉低質素?
反而我驚佢地太老做既special水準會下降

其實啲special應該最辛苦
蒙古果集
你當佢呃我地 鏡頭後面有個五星級移動酒店都好
彈下彈下上山 我地呢個年紀都唔係好受啦

唔知背後咩原因要cut tent
無筆直?無讚助?
佢地無得再近距離同fans接觸一定好傷心

算啦 依家有得睇都真係好開心
咁大年紀都肯做咁多瘋狂嘢

對amazon嚟講 錢就唔係問題嘅

咁點解要cut呀
搵一集專講歷史我都照睇嫁

蒙古果集真係痴線,唔著鞋落泥我諗大把so called明星 鞋都唔會除,換對新既算

新既tent唔洗移動應該好低成平
舊時移動就好似貴

反而special先貴?一隊人機票酒店 租車
間中重租下直升機

可能真係佢哋覺得要轉換吓環境掛
我今日睇嗰陣都眼濕濕
由當年睇明珠台到上網搵source再到Amazon Prime真係好多回憶
咁佢哋要改變嘅話都要接受嘅
期待新節目啦

感覺上TGT比起Top Gear時代講少左比較新既車
會唔會真係難借車就索性唔借就算
唉，最鐘意就係聽佢地三條友鳩up，淨special即係cut 曬conversation street

睇到Jezza 喊到咁，真係我都喊出黎

老了老了

由期待每季Top Gear 到 The Grand Tour, 好想再睇佢地3個做落去

唔quote啦太長
Jezza佢自己話太老太肥唔可以再上台講野
但係唔係拍special唔係仲辛苦咩

估唔到有top gear既footage仲要咁清

bilibili

今集變咗講父幹
Richard:

睇到眼濕濕，個心比人挖左忽咁

tent之餘仲要養車手跑道
其實都唔少錢啦

果個年代似乎好講求社會階級, 講到一部車好似決定左一個人嘅成長命運

有少少誇張咗

但部Austin Allegro真係好核突

買三門似乎有d唔拖唔水, 而且俾街坊知道用自己部車咁肉酸感覺都唔好受

下季冇Abbie了

不過條track做power lap真係比以前top gear嗰條難俾啲車發揮

power lap果條點都好過比嘉賓隻抽果條
養2條幾重皮呀

睇左十幾年真係好唔捨得
邊度可以down返以前TG咁多季

bilibili好似有得睇

根本呢三隻野就係無可取替
莫講話汽車節目
電視界裡面冇一批人嘅關係可以好到咁
而且last咁耐
又可以咁爆笑
同時又可以provide到有資訊性嘅野
佢地三個先係節目嘅靈魂

真係好慶幸可以出生喺有佢地嘅年代

Bilibili個d cut左唔少 一係cut明星揸車一係cut news

Cut news真係冇野講 最精華都可以cut左佢

上youtube睇合集啦
由S01-S21都有

應該夠睇成個禮拜

Netflix都有好多
遲下mototrend都會上返top gear

但呢2個網都係收錢的

Netflix 落左架TG 好幾個月了

我仲睇到嘅

你咩區呀大佬

佢地班人玩暗示玩上癮
Source:佢個IG

英國囉

你覺得呢到有幾多個英國區丫啦

Top Gear Official 有晒 S1-22 好多片段同 Special
慢慢煲

車show本身就係資訊性節目，正常應該幾悶

但試車得黎又好笑，就算無車既人都睇得開心
真係得佢地三隻野先做到

佢地有時講d咸濕野都會拿捏得啱啱好, 搞笑得黎又唔會喧賓奪主

其實而家轉型主力專做special都係好事
當年係bbc後期都比人屌悶同無新意

有冇ching買左the grand tour game
利申：買左

連講政治都可以做到嬉笑怒罵，唔傷和氣
第15季第2集訪問工黨Alastair Campbell d對答好正

有為巴打記得隻狗, 真係好可愛

有為無

Hammond自己隻狗嚟，好似叫top gear dog，早幾年好似死咗

2006-2017(?)
好似係

V8,not G8

咁睇好無隱。。。 始終完整一集睇開心d

What do we want?
ASTON MARTIN!
When do we want it
NOW

當年佢哋一齊去旅行

點解bilibili全部睇唔到

I went on the internet this week and i found this

其實我真心想知大猩猩有時搵到啲咩
BBC都唔敢太清楚咁放出街

有幾次就睇到大約係同一張
但係其他係咪真係porn

umm......
That’s not gone well

隻狗食花生睇佢地鬧到面紅耳熱

有冇人一得閒/食野就會開返special黎睇
一無聊就會重煲返舊tg

至今仲啱用

我會 最鍾意睇返非洲旅行車special clarkson撞爆後玻璃果一幕一定笑出黎 唉打打下又覺得佢地要完真係好唔捨得 陪伴左我咁多年 每次唔開心都會睇TG到最後都會笑得返

睇完今集要講番句

屌你老母Toyota Picnic

呢部全球大賣的更是crossover熱朝罪人
。
。
。
屌你Datsun Juke

遲d應該係將Alphard suv化
高身，executive lounge

偏偏MPV喺香港有市場

German pigeon flashed by speed camera goes viral

係咪James同Jeremy又要討論雀仔嘅速度

Time for conversation street

摷番舊年本經典車誌, 先發玩部sierra cosworth就係最後一集grand tour亮相嗰部

發玩現

Wilman 同佢地三個一樣，都係痴線佬黎
A Shit Map from Mr Wilman

ebbie interview

Drivetribe個邪惡title: Abbie reveals it all

係咪唔會有season 4

出左一集啦

唔是吧

以後每季兩集

Wtf???????????

全special
三個再分開幫amazon拍自己既
咁上下
你Google下

好的 thx Ching